如果佩洛西係契媽 侵侵就我地契爺

不服來辯

Donald Trump係契爺，多謝侵侵！
邊個多謝侵侵，邊個就係鬼

佢地兩個有無扑過野

多謝契爺

啱啱想講

咁重口味

你係我地契弟

應該就冇喇

你估組爸組媽咩

咁peter你係邊個

咩種族

或物種

係邊個鄉下

邊個海域

姐係你係混種

雜種

雜不愣

乜東東

Peter咪Peter

復興閩越
peter有責

認契爺都關種族事？
你想認甴大大做契爺？